所羅門：封殺法案起草果36個參議員？得！美國即刻取消36萬個中國學生簽證！

Ban 59🇺🇸Senators? I want 2 see it 2 believe it.🇺🇸Senate can introduce a resolution formally declares🇨🇳is the New Evil Empire.🇺🇸
@StateDept
can also cancel 363,000 Chinese student visas. How would
@HuXijin_GT
like 2 plat this tit 4 tat game? While we are @ this, pass Equitable Act.

59個參議員，打錯標題